口罩gp大亂鬥，好似好多花生

其實與其喺度做咁多呢啲無謂嘅野
倒不如幫手足繼續推多d文宣

#23條#廿三條#惡法

#抗爭到底#手足加油

#旺角#831半週年#29Feb#旺角#太子

#拒絕麻木#死因無可疑#浮屍#警暴

今日啲口罩gp唔知做咩鬧大交，兩個谷都收咗皮

然後有個鬧交go